%\pagenumbering{gobble}
%\chapter*{}
\thispagestyle{empty}
\noindent
\begin{tabular}{p{3.0cm}l p{10.5cm}}
	Judul Proposal&: & \judul \\
	Nama 	   &: & \penulis \\
	NIM        &: & \nrp \\
\end{tabular} \\

%\vspace*{24pt}
\begin{center}
Disetujui oleh \\ 
\vspace*{0.5cm}
Komisi Pembimbing\\
\vspace*{2.5cm}
\begin{tabular}{p{7.5cm}p{0.5cm}p{7.5cm}}
\underline{\pembimbingsatu} && \underline{\pembimbingdua} \\
\end{tabular}
\begin{tabular}{p{2cm} p{5.0cm}p{3cm}}
Ketua & & \hspace{0.7cm} Anggota \\
\end{tabular}

\vspace*{1.0cm}

Diketahui oleh \\
\vspace*{0.5cm}
\begin{tabular}{p{7.5cm}p{0.25cm} p{7.5cm}}
Ketua Program Studi & a.n.&  Dekan Sekolah Pascasarjana \\
Statistika & & Sekretaris Program Magister
\end{tabular}

\vspace*{2.5cm}

\begin{tabular}{p{7.5cm}p{0.25cm}p{7.5cm}}
{\ketuaps} & & {\sekdekan} \\
\end{tabular}

%\vspace*{2.0cm}

%\begin{tabular}{p{7.5cm}p{0.5cm}p{7.5cm}}
%Tanggal Ujian: {\tanggalUjian} & & Tanggal Lulus: {\tanggalLulus}\\
%\end{tabular}

\end{center}

\newpage
